想做勇武嘅入嚟！

對唔住有冇人可以救吓我有豬嘴 但冇一次做過啲咩特別野 又唔係真係行得前
可唔可以教下我應該點做
我又無fd 我想聽日真係有用幫到大家

同埋如果有裝比popo周到應該點
希望有人可以解答我 相信亦都可以解決其他人嘅疑問

非前線 買唔到/起豬咀既入嚟

齊裝備係唔犯法！

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

無經驗
唔好企頭排
無豬咀 唔齊裝
唔好企頭排
無心理準備 唔打狗
唔好企頭排

做哨兵可能比做前仲有用

搵人組隊
係後面拉住背囊
睇左一陣 明就試下
唔明就企後d

無練過唔好亂咁做魔法師

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

但點解啲人又話要棄裝 如果真係周到就照上？

我有豬嘴係咪可以留係前線嘅後邊

無位入你就係狗屋過返48小時就走得

係
睇一兩波攻勢
習慣左唔會panic先再諗進化

一齊出

1

2

3

4

5

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

聽日會出去嘅同我即刻入黎！！

咁比人周到應該講咩

真心 睇巴打你問既問題 都係勸你唔好行咁前
前中排全部都會有豬咀 希望你唔好覺得有豬咀就係可以去做前線
心態同經驗都好緊要 你可以觀察多啲跟大隊先

我冇嘢講

我明白 所以我唔想做負累 但我聽日去前線嘅後排ok?

但我想問如果已經開左槍 對峙果陣想走應該點

咁你就慢慢退後跟返大隊啦

夠膽就上前打 唔夠膽就跟大隊推 或者退